\section{A cura de um cego de nascença (01-12)}
\frame{%
    \begin{itemize}
        \item A mentalidade dos discipulos
        \item O propósito de Jesus
        \item O método usado por Jesus
        \item A reação dos que o viram
    \end{itemize}
}
\subsection{A mentalidade dos discipulos}\frame{test1}
\subsection{O propósito de Jesus}\frame{test1}
\subsection{O método usado por Jesus}\frame{test1}
\subsection{A reação dos que o viram}\frame{test1}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Os fariseus interrogam o cego (13-34)}
\frame{%
    \begin{itemize}
        \item O interrogatório dos fariseus
        \item A incredulidade dos fariseus
        \item O testemunho do cego
    \end{itemize}
}
\subsection{O interrogatório dos fariseus}\frame{test}
\subsection{A incredulidade dos fariseus}\frame{test}
\subsection{O testemunho do cego}\frame{test}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{A cegueira espiritual (35-41)}
\frame{%
    test
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Reflexões}
\subsection{Pergunta 1}
\frame{%
    \begin{block}{Pergunta 1}
    Na respsta de Jesus (versículo 3), qual a verdadeira razão para que este
        homem nascesse cego?
    \end{block}

    \pause
    \begin{exampleblock}{Resposta}
        TODO
    \end{exampleblock}
}

\subsection{Pergunta 2}
\frame{%
    \begin{block}{Pergunta 2}
    No versículo 5, Jesus faz uma declaração a respeito de si mesmo. Como ele
    se define e se apresenta?
    \end{block}

    \pause
    \begin{exampleblock}{Resposta}
        TODO
    \end{exampleblock}
}

\subsection{Pergunta 3}
\frame{%
    \begin{block}{Pergunta 3}
    Que diferença faz para a sua vida compreender esta declaração de Jesus
    sobre si?
    \end{block}

    \pause
    \begin{exampleblock}{Resposta}
        TODO
    \end{exampleblock}
}

\subsection{Pergunta 4}
\frame{%
    \begin{block}{Pergunta 4}
    Que reações o milagre de Jesus Produziu?
        \begin{enumerate}[label=\alph*)]
            \item Nos vizinhos do homem que fora curado? (Versículo 8-12):
            \item Nos fariseus (líderes religiosos judaicos)? (Versículo 13-16):
            \item E como reagiram os seus pais? (Versículo 18-23):
        \end{enumerate}
    \end{block}

    \pause
    \begin{exampleblock}{Respostas}
        \begin{enumerate}[label=\alph*)]
            \pause\item TODO
            \pause\item TODO
            \pause\item TODO
        \end{enumerate}
    \end{exampleblock}
}

\subsection{Pergunta 5}
\frame{%
    \begin{block}{Pergunta 5}
    Leia os versículos 30-39, e responda:
        \begin{enumerate}[label=\alph*)]
            \item Quais foram os argumentos usados pelos fariseus para rejeitar o
            testemunho do homem que fora curado?
            \item Como o homem curado respondeu a estes argumentos?
            \item O que Jesus quis dizer com as palavras do versículo 39?
        \end{enumerate}
    \end{block}

    \pause
    \begin{exampleblock}{Respostas}
        \begin{enumerate}[label=\alph*)]
            \pause\item TODO
            \pause\item TODO
            \pause\item TODO
        \end{enumerate}
    \end{exampleblock}
}
